小弟30歲第一次投票

小弟三十歲...無投個票...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係高雄識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想同大家一齊發大財呀..咁我地就係MSN傾左兩日計..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左韓國的魚俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要我返台灣投票俾我...之後我就同佢返台灣投票...重幫佢拉票..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,大選之後就會帶埋你張選票幫你發大財....我好開心好期待呀.....原來投票係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有投票啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la...投票緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都投到自己愛的人呀! 加油豬唷 😉

#台灣大選

.改得好差 0分 冇是咁的